點解呢排咁多人post ig story上黎

根本無人想知 d傻仔係屌唔晒架
我唔想話係有鬼浪費大家精力
但唔該忽視呢班友 集中討論返示威既本身